捐血事件證明 吸食冰毒令人產生幻覺

你地成日幻想自己死全家

無人幫到你

保護家人，遠離毒品

班差佬身有屎唔敢捐
阿頭叫到冇得唔撚去
咁咪求其搵個藉口理由唔撚捐
捐血一定會驗毒推完冰點捐丫
實驗到架嘛 發爛渣咪閃得羅